有無人女朋友唔會睇自己手機

痴線我女友成日都睇手機 相簿電話簿whatsapp乜都會睇
睇完又鬧我同邊個邊個傾計 我心諗正常到不得了 又唔係flirt人溝人
最大獲係睇完又鬧交 成晚拍拖哂哂時間
搞到好似唔見好過見咁
夠竟有無巴打條女完全唔睇自己手機

天下烏鴉

冇女朋友

中出即飛
私生活人人都要有

大家冇秘密 會拎出嚟分享㗎喎

有

我覺得你可以同佢分享下私下同朋友嘅生活啦
例如你同異性會點溝通會傾咩計嗰啲啦
你有無介紹佢俾你啲朋友識啊
可能係無安全感姐

如果做到咁樣佢都仲睇你手機就真係有啲過份喇

飛左佢 無得改 咁拍拖真係好7辛9苦

[/quote]
gg

有喎 同埋佢睇到可以背到同其他人既msg出黎

我唔睇 因為睇親都出事

嘩 有啲誇張喎
你有無講過你唔鐘意佢睇？

唔睇 因為信佢
覺得check電話呢個行為係唔信任佢嘅表現

最鐘意睇男友連登起咩post留過言

我曾經都係咁諗 100%信任
但當我無意中發現有野呃我之後，成個人都會好無安全感
會忍唔住靜靜雞去偷睇
但跟著再發現，佢即時做左手腳 好似仲有野瞞咁
你話我應該點做

我用指紋的，我一早講左任何人都唔搞得我部電話。

佢又唔睇我，我又唔會睇佢

佢寧願Netflix PS4 都唔應我機

所以我都開心自己打機

基本上唔會 因為我信任佢
佢睇你手機最主要係冇安全感 你係咪有前科

肯睇咪代表著緊你 你試下分左手無人爭要睇你手機

但我明有時候係要有私人空間
利申 過來人

Check 下都唔電，身有屎呀?

I know that feel
以前我都係唔會睇
但自從一有左第一次之後就會打沉哂你所有天真想法
仲要之後唔止得一次

咁你唔周圍話俾人聽你一個月搵幾多錢，你洗黑錢呀？

情侶wo,

有 條女唔多理我

我都係...
以前從來唔會睇
有一次無意中見到 真係好心痛
由果陣開始 就對佢有戒心
想人唔睇 想人信你
做人就光明正大
男人真係好多大話...

睇吓佢做過既嘢有幾過份
同你忍唔忍到...
呢啲人江山易改 本性難移...
勸你就唔好咁認真
多啲為自己著想好過啦
一日未結婚一日都有得揀
以前信拍拖就應該一心一意 眼中只有對方
而家真係覺得on9
唔係叫你做臭雞
但拍拖真係雙向
佢自私 你仲只係顧對方感受同滿口仁義道德就真係on9啦

其實睇黎有咩意思？
就算睇定唔睇，要走既都係會走
真心要呃人既話點會呃唔到

第一，諗下自己係咪有前科所以女朋友先咁冇安全感，驚你再做錯事 ？
第二，如果唔係身有屎咪比佢撳下囉，撳下又唔洗死既
最緊要係唔會改history 如果唔係水洗都洗唔清 記一世佢驚一世

唔會比女朋友知ac

有咩好睇

咁大個人戴過幾次帽，後來悟出嚟嘅道理係，睇嚟冇咩意思，唔係睇咗就代表唔會發生，揾唔到證據都只會繼續懷疑，覺得對方有隱瞞

其實對方flirt女出軌嗰啲呃得耐都會自然浮面，根本唔需要特登揾，所以我到而家都唔會睇

老母都唔會問啦⋯⋯你大人黎架可？

算啦
一句情侶就可以大條道理唔理人感受
又唔見有人話因為係情侶所以應該屌完屎眼口爆佢
同啲鐘意張條介線劃係人地到ga人
講乜都係廢話

有時順期自然比較好，要發生既始終要發生，愈著緊反而令自已困住

睇黎做乜，你第一條女都無。
一陣睇完發現你flirt 100條女都無一條中，都唔知俾咩反應你好

我都係咁！幾年黎，一次佢電話都冇睇過，佢講乜，我信乜
本身用佢account 整d 正經野
但無意中發現左d 大話 心好痛
不嬲都講個信字，但而家真係開始會有戒心！
我自己本身覺得check 黎check 去，你無癮時，我辛苦

定係男人真係唔鐘意解釋，寧願做d 手腳瞞對方？
對我黎講，信任好緊要，坦坦白白咪算

依個正🙈

大家互相有對方電話密碼同指紋解鎖, 佢會睇下我wts, 因為我啲fd佢都識仲可以傾到幾句, 有時幫我覆埋, 用我電話打機

你講得岩，唔再check，會舒服好多
比個機會佢，比個機會自己
如果真係有隱瞞，呢d 野遲早都會浮面

唔會睇，因為佢唔俾
如果佢俾，我會睇

我同男朋友都各自知大家password, 但又唔會特別睇，唔明點解要睇

我掉返轉
男朋友會成睇我電話睇吓我同啲朋友講咩

我幾次都係啲嘢自己浮面俾我發現
一係見到line通知message，一係用我電腦上facebook冇log out

其實本身一個人幾聰明細心都好，時間係有限，兼顧兩個人甚至更多係辛苦過返工，唔會暪到一世，同埋有幾多個人真係咁好戲，係睇臉皮夠唔夠厚同條女有幾好呃啫

你講得好岩
再細心既人，都會百密一疏，總會有野浮面
同埋如果真係要出軌 要走 要呃你既，呢d控制唔到
所以check 黎都無謂